<resources>
    <string name="app_name">Scrollable Toolbar</string>
    <string name="text">Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; In ac dui quis mi consectetuer lacinia. Cras sagittis. Aenean commodo ligula eget dolor. Cras ultricies mi eu turpis hendrerit fringilla. Proin faucibus arcu quis ante.
Duis lobortis massa imperdiet quam. Aenean viverra rhoncus pede. Vestibulum volutpat pretium libero. Sed aliquam ultrices mauris. Proin pretium, leo ac pellentesque mollis, felis nunc ultrices eros, sed gravida augue augue mollis justo.
Quisque id odio. Aenean leo ligula, porttitor eu, consequat vitae, eleifend ac, enim. Aliquam lobortis. Nullam dictum felis eu pede mollis pretium. Ut id nisl quis enim dignissim sagittis.
Phasellus leo dolor, tempus non, auctor et, hendrerit quis, nisi. Phasellus blandit leo ut odio. Nulla consequat massa quis enim. Vestibulum fringilla pede sit amet augue. Donec id justo.
Nulla consequat massa quis enim. Nam adipiscing. Cras id dui. Phasellus blandit leo ut odio. Phasellus consectetuer vestibulum elit.Maecenas ullamcorper, dui et placerat feugiat, eros pede varius nisi, condimentum viverra felis nunc et lorem. Nulla sit amet est. Nam quam nunc, blandit vel, luctus pulvinar, hendrerit id, lorem. Nunc nonummy metus. Cras id dui. Aenean ut eros et nisl sagittis vestibulum. Vestibulum dapibus nunc ac augue. Maecenas ullamcorper, dui et placerat feugiat, eros pede varius nisi, condimentum viverra felis nunc et lorem. Nam ipsum risus, rutrum vitae, vestibulum eu, molestie vel, lacus. Maecenas malesuada. Fusce fermentum. Vestibulum purus quam, scelerisque ut, mollis sed, nonummy id, metus. Pellentesque ut neque. Nam pretium turpis et arcu. Vestibulum ullamcorper mauris at ligula. Vestibulum fringilla pede sit amet augue. Aliquam erat volutpat. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Fusce id purus. Fusce neque. Pellentesque egestas, neque sit amet convallis pulvinar, justo nulla eleifend augue, ac auctor orci leo non est. Curabitur at lacus ac velit ornare lobortis. Vestibulum turpis sem, aliquet eget, lobortis pellentesque, rutrum eu, nisl. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Sed aliquam, nisi quis porttitor congue, elit erat euismod orci, ac placerat dolor lectus quis orci. Vivamus laoreet.Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; In ac dui quis mi consectetuer lacinia. Cras sagittis. Aenean commodo ligula eget dolor. Cras ultricies mi eu turpis hendrerit fringilla. Proin faucibus arcu quis ante.
Duis lobortis massa imperdiet quam. Aenean viverra rhoncus pede. Vestibulum volutpat pretium libero. Sed aliquam ultrices mauris. Proin pretium, leo ac pellentesque mollis, felis nunc ultrices eros, sed gravida augue augue mollis justo.
Quisque id odio. Aenean leo ligula, porttitor eu, consequat vitae, eleifend ac, enim. Aliquam lobortis. Nullam dictum felis eu pede mollis pretium. Ut id nisl quis enim dignissim sagittis.
Phasellus leo dolor, tempus non, auctor et, hendrerit quis, nisi. Phasellus blandit leo ut odio. Nulla consequat massa quis enim. Vestibulum fringilla pede sit amet augue. Donec id justo.
Nulla consequat massa quis enim. Nam adipiscing. Cras id dui. Phasellus blandit leo ut odio. Phasellus consectetuer vestibulum elit.</string>
</resources>
